我知我係柒丫

求下你唔好再係咁望實我丫，我知到你都有上連登丫，我知我真係柒到有味丫，你唔使刻意過黎索架

我已經將自己攝到落個角落頭度丫，你唔好再索丫

今次真係柒到出味了，有個姐姐索到我陣柒味，點知佢越貼越埋，唔知係咪想屈我metoo#佢，好驚，依家係火車上面，去梗大學站方向，我依家好驚，我係咪應該metoo#左先？求救

On9

你唔止柒
仲好撚on9

我都知我on9，但係個我從來未試過同女性有咁近嘅距離，好驚，好驚我會掂到佢

我真係好on9